## Задание
Организовать проект с системой контроля версий и систему сборки на основе CI/CD. Система CI/CD должна собирать приложение запускать его передовая аргумент, который может динамически указать пользователь. Результат работы приложения должен быть возвращен из CI/CD в виде артефакта.

## Вариант 14
Создать приложение, которое начинает, записывает с определенной позиции, в первый массив, все значения второго (без использования стандартной библиотеки)
